[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5745)

金木！

Slow

樓上輸錢

樓上中心0

阿甲大波派錢

炸

主隊咁樣禁屌 主盤gel 得準備收錢

1粒都冇？

艾斯賓路拿仲未捨得輸？買左都寧願佢輸，西波

eason 心0 100%

艾斯
圖庫

兩場開-1
10 1 100，快啦屌

30分鐘入兩球是夢？

lm

幫

一係就3球大家齊齊贏
一係就一球都咪入

我屌你老母牙 黑哨 炸炸炸炸糟炸炸

客唔入比人入啦

我

真係由頭細到尾 大波黨全軍覆沒

主差啲入

智利賣分週

主隊！！！

艾斯賓路拿得2射

吾巧嬲啦 心靈之麻 又冇落注買

大波！！上啊啊啊啊！！！

智假快啲開主

心0受損 對身體唔太好

阿甲大波

智假大波又無 上盤又無

計好哂2球完屌佢老母炸

Support

戒

g持

張飛邊個其實

對唔住呀主隊
我輸半都收貨

圖庫快入2球

訓返算垃圾波

20

琴日開始除左頭場 其他全部開細

圖！

快手比多球！

智假一場大都無 渣架

整多球屌你老木

銀河唯一的秘密

比多粒

智假又下盤

尋晚colocolo就上盤

究竟大波定細波

有絕殺！

笑4 買左10k 2.5b
睇吓3分鐘有冇3粒

大波黨死晒味

10‼️

下場拉

艾斯
圖庫

艾斯

屌，輸半都無

屌半格都冇埋

艾斯個盤鬼撚到

1:0！365即場盤有料！

goallllllll

終於入

智甲全細波 好少見

好彩球探錯時間 買唔切客盤 慳返1k

0.5/1

1.5

想派錢 阿甲大波未

心0 100%

艾斯半格驗腦都無

屌 輸半得唔得 垃圾艾斯

頂撚住單數

買上盤輸到要去驗腦
戒玩上盤

屌佢老母牙 炸炸炸 炸走埋我1.5

追平好不

強行開大未

屌 2場一齊入真係玩鳩我

1.5同0.5/1
圍返埋洗唔洗輸？

比個12m來啦 計好2粒完

唔使 因為我0.5/1憤怒注左

艾斯
圖庫

唉，絕殺和都派個100啦

全細下盤

全場起得2次腳假到出哂面

（心0）

屌你老母陰9我

點玩你法

屌 3串1斷艾斯

想爆我3.5？

Lm

阿甲應該2-0完場

金木蛇又中智假我了

2:0/1:1ft plz

2:1啦

冇可能

12碼唔入逼害大波

鳩買左2條單

完場前再一齊入囉

炸走我d錢啊屌你老母！又打個和

細波手足又數銀紙

咁咪變返一單一雙

客隊0射中

有本事就入多粒

懷疑12

俾個機會大波手足 阿甲入多粒啦

唔洗輸仲想點

睇足45分鐘西波打個和

串左圖庫曼-1，不如爆埋佢

唉，競賽會可以廢到頭四場都輸晒

唔係心0咩

錢（心0）

聖地牙入球單
又要數錢，好忙

單gel 食個靚早餐先

細波日

大波服未

十分鐘入唔入到一球

信者得救

1分鐘1球，10球都得

2:1未

由琴日智假半2全2

大波黨就冇出現過

咁咪幾好

18倍00比人絕殺左

智甲長追下盤

大波已死

好撚慘 成晚到今朝一場大波都冇

大波黨終會回歸

入波未 屌你老母 競技會

乜撚野巴塞對家2紅

輸死咗全日細波

金木蛇智甲又中我了

第19輪智障甲
2上盤 7下盤
3 2.5b 6 2.5s

四分鐘入完兩球對面兩張紅牌都可以冇入球，痴撚線

你想影咩

邊隊都好入多球啦

如果唔係競賽會同候治柏度我今日可以有正數

阿甲迫害賭仔
2.5B都要死，無天理

2紅 半2全2cls

補7俾多粒啦撚屌

絕殺未

我一陣出去買野果時影小小

補7分鐘是咪劇本俾多粒

好多人買左大波啵

補咁耐
一球輕鬆

傻拉

細波可gel

追大波追到想借財 有無介紹

想問下今日係咪得3場

今日輸3k

心中富有下話

真係唔好賭欖賭大波 鬥氣輸閪硬

阿職聯 細波
101 10000

派我

識野而家心理唔平衡 早餐都冇胃口食

2:0 12c ft

大泳已死

2:0 完

信心 大波

大波波

完撚左拉

唔入 補咁多黎做咩

迫害賭仔2-0

我都係，講緊嘅只係兩場智甲嘅事
高佬大，艾斯盤

-1k

9場細波 波鋪又大勝

細波日真係冇得鬥氣

鬥氣 = 作死

大波黨死哂未

gchi

我了

你買咩

勁撚到cashed

出糧再戰

0:2

11月20大波黨國殤

快點拯救我

幾時返工

黑單蛇又係癲
打救下我
最後10蚊串兩場半和都針埋

幾耐冇試過全日細波

加波黨jump

今日買咩

一場大波都無

黑單派下我呀

琴日個角大豬咗好多

琴日亞冠大完之後無一場大波
真係賭撚死人咩

呢句真

好似我個條

屌你老母勁菜

無人叫你買大

唔賭了 輸曬成副身家...

成副身家姐係幾多

智利上盤

抵你輸

輸左1m-10k？

仲有冇波賭 又要等到4點？

有其他野賭 鬥睇下邊個屙尿射得遠

派我100

走完盤未

琴日經歷太多西波，心很累

頭場然嗰d 後尾嗰幾場又倒返曬落去

最後10蚊 買六仔算

唔走盤咪輸鳩晒

日你妈 退钱

即刻冇得走

日日都輸

荷乙最早0145

仲有冇智假...

岩 宜家唔停都唔得 無曬錢
0蚊要捱多個星期先出糧

今晚無啦

月光族？

應該有500蚊

星期五先冇波賭
星期六英超盤又西
唔通連狗會都迫我唔賭

唔覺意就洗曬

應該話賭曬

唔借點贏大錢

不了 還唔起

阿士東維拉咁撚勁都讓平半咁少？有無人可以講解下

賭賭賭
好撚中意賭牙呢家
輸撚囇成副身家啦dllm
開心啦dllm
唔識入波番去幼稚園la
半2全2係咪好威先
入多粒使死牙

我了 風紀sir

咪就係輸埋借嗰啲

20k

派我？ 身家都輸咗了

全格

借埋先得20k 要感恩啦

下盤之鬼

上個鋪貼左飛啦

波都唔開多幾場點追數？ 馬會係咪on9

唉 又事後

新手比人呃。
一人一句討伐最撚毒ge派100
1330抽

快點救濟我

傻鳩比卡超都信

狗會癲到PSG唔開盤

弱智都知要block佢啦 又假派又報假乜乜77 完咁多人lm

單純

牠是這樣

中夠未....

你都中0.5/1

佢好似有口水

沙蛇有事前真飛
利伸:fans

唔好再提垃圾波炸到得一粒

想問巴黎係咪大波黨最後希望

大波真係唔啱我玩
今晚想要高雲地利

琴日咁爆完今日應該會好正路

通咗成晚頂，要瞓覺先

你on9嫁？無睇過？

hi ERIC1014 10月14生日?
馬會acc: 05520487
連登名: 火屬性比卡超
呢條撚樣都有今日 又假派又話自己有內幕係到撚手足

就快生日 記得到時上黎乞

乞求 一句生日快樂

中間蛇

琴晚輸3k 今日休息一日 聽晚再屠馬會30k

你又勁中 得唔得嫁

等出水

7仔有

黑單勁

今晚心靈 候2c卡

假派俾黑警屌屎忽

俾60歲女黑警強吻

星期六等你出英超

勁到

原來係我錯。咁改成邊個最快留全谷贏大錢留payme 派100

全谷精

今晚堆波睇落幾易

等你

又想事後...唉..

錯咩

事後狗...

陷阱嚟㗎唔好中伏啊

狗會搞乜撚，星期五都咁多場無開亞盤？

等你想追返少少錢

扑左牠

場場都有出 鬼有事後

停手唔好狗咬狗

要打去狗公園打

全谷贏大錢

西甲客？

講下

西乙d角球有鬼

雷恩有冇手足

自從琴日半8全9 角球呢家野睇化左

你身家又有幾多

我就窮人想睇

Agger 嬲撚咗成晚

智甲輸9埋

智假慘敗

今晚有咩心水

同問今晚心水，最近埸場輸只求執返粒糖食

PayMe

全局贏大錢留payme

比卡超全家空難死
派我

多謝巴打

1000

已派

收到 贏多啲

1000k

西甲派錢7.5b

好易半7全7

琴日都半8全9啦 點都加一個ge

330

法國大波？

波po24

中

今晚應該有堆賭仔輸錢，然後聽朝頭場allin買前鋒追數中伏

非乞
Sor 琴晚怪錯你

賭賭賭
好撚鐘意賭咩
輸撚死啦

請問PSG係咪贏硬

屌琴日輸撚死

冇亞盤
迫你買-1

聯x維護完未 想賭錢

+1

今晚只賭一場 全日重心

巴黎聖日耳門？

請出招

信你

候2？

屙煙gun

奧沙

今晚電恩100%

和

廢老先買真飛

好似爭啲字

杜甫？

做咩買真飛嘅 cut了戶？

cls場西甲開7.5真係老閪都買大

買左落戶口嫁

又去cashout

琴日冇腦追智假下盤可上樓

有冇大戶出水

文盲黎 唔好怪牠

今晚最後500起家

細波日執左69k

巴打 我同你一樣

覺得啱嘅就去做

冇㩒過機？

黑龍江刷角未

跟你對家

黑龍江唔刷角點贏

咁聽晚有幾多

甘岡2.5b

200蚊 起機

係咪有好心人派錢

應該200

有200咪好

PSG初盤讓半一

訓身

好撚伏喎

CLS 奧沙辛拿 對 侯爾斯卡 8.5S狗會先得1.57出面1.8

係 留acc

對家

32237510
快點救濟我

訓身 客場龍

可唔可以派埋起機

是但啦 派埋你 係狗會cash out 緊
快留埋acc

恭喜你

刪結餘有咩用

輸左五千 個心好空虛

證明佢乞

都未乞到 恭喜黎做咩

岩岩入左 pls check

同路

29736306

29726306

數字上下唔對位 2/10 唔夠轉業

返工未

同我一樣

唉 最近輸好多 有冇人可以派比小妹

新Sir

已入 pls check

同路 轟了

81028332

收唔到

29098729

32237510
新sir

40250051 thx

仲有冇 一次過啦屌柒你地

收唔到呀新Sir

好多戒賭撚

法甲再嚟過

輸咁少大把人訓著都笑醒

18923513

32491596

新条蛇好波！

咪撚派比Cd rom

同路了 all in

是但啦 大家都係連登手足
仲有冇人留 入完要走趕去食飯啦

新蛇
29726306

32237510
請不要遺忘我， 已留左幾次了

27955438 新仔有冇份 sir

40250051

40034691 多謝🙏

新条蛇你真係好好人

他日推到上去實記得你

721831101

跟

新条蛇波台揸fit人

黑單 平時做風紀屌柒d cd rom冇用架
要咁樣先有用

Blocked 連新条蛇都昆

多謝新蛇

打錯8->5

輸左0.5m渣嘛

下場買1皮贏返

我正式宣布 新条蛇成為今個月波po 最佳大蛇

新条蛇波台揸fit人
新条蛇波台揸fit人
新条蛇波台揸fit人
新条蛇波台揸fit人
新条蛇波台揸fit人

1001

未派我馬會戶口唔記得左 面交收錢得唔得

戶口淨返300
從來都冇人派過我

你遲左 頭先派完

岩岩沖完個涼就冇左

祝長中長派

唔緊要
如果我今晚戶口零左再上post 望望
睇吓有冇人派

有啲好奇上面班人係咪全部鳩呃number

得我留真ac

奧沙辛拿 單
摩納哥 雙
愛斯賓奴 單
全中10 1 100

Me

lm 祝中

有朋友輸到欠債一百萬 23歲，差16條財條數，今日比人送左去醫院

有！

想g

我害左佢，我成日同佢講
我睇好你追到數，我今晚睇好你會得
其實唔想佢咁頹
點知佢真係 係咁借財賭
每一輸一次 就同我講
我都係話 賭欖啦，你甘心輸比馬會一世？你今晚得架。
點知佢真係輸左一百萬
我好內疚

仆街啦你

有冇師兄有水
比我all in 埋佢

全沙蛇晚安

Payme 得唔得？

食左飯未 出街著多件衫 天口涼

靴蒙特+1 穿侯爾斯卡盤
重心

下盤

返緊工

因為會正氣

想要洛達多D

客?

搵我？

杜蛇

幾日冇見,回歸未

支持香港賽馬會

去左玩股，支持港交所

玩股有ac 馬會點可以冇 幾時申請返

又嬴幾多?

唔會啦，賭波係賺得快但都輸得快，以家穩穩陣陣

今日汁7000

輸左尋日果420

你點輸的

Sick ball

鬥氣了大波

有水未杜蛇

一輸錢就好易好情緒化咁做決定/下注 咁多數玩完
十賭九輸

今晚拎番

抵輸細波日

1:2

1585 短持

真心問 有冇打風流工

重倉175 中

本身有正職

唉 跟沙奈朵巴打算

Same road

輸

唉 跟E神巴打算

我了

仲未收過你嘅$500利士你就del game

有無同路

285點睇

有小小

精英隊不了

大波黨已經死晒

轉倉175 預計仲有50%水位

全場睇客隊 估佢半場贏之後柒

今日大波黨復活

精液隊幾勁 打真軍既話

幾多到放

有冇玩美股？

度左條4串1!!!

直至公布回A 日期後兩日可食糊一半
無，支持賽馬會，港交所

窮到死 銀包得翻一舊 派派我先

今日重心no. 37!!

買六個 37號 我咪食撚滑

腸都甩出嚟了

識野！

我得返0.3都要同我搶仲要串我

琴晚美股同埋角大 夾埋蒸走咗我一半錢

你支持馬會個陣贏錢嘅話支持埋我

冇錢入貨啦 等下個月頭啦要

美股都蒸發？

屌 唔好撚講 自己冇撚腦

烏超絕殺未

你點買的

隨時都會爆

心0注 仆街唔鬼係半1全1掛

心靈

今晚IXIC跌2%✌️

5張飛中1個字！

又33號

六合彩收錢

開邊6隻字？

123456

荷乙半大
搖撚準備

有冇手足經過琴日半8全9 半2全2 久久未能平伏 失去信心

申利:我係

第一次賭咩

習慣就好

今晚大球回歸

我 想死
利申兩場都有買

Double kill😂 連續2場

嗰場即場買角細先過癮wo

我買左8.5s......

今晚細細地玩下單雙算 星期六夜晚聯賽返嚟了

帶埋

今晚hea玩
留返彈藥聽晚

NAC不了

見半場8粒就冇關注 諗住三格收哂
點知收屍

慘

角球公唔公道

唉

奧沙辛拿7.5角大

馬會派錢

初盤7.5仲細過西乙

手足上次派你起機
今次到你派我起機

轉個頭烏超2:1都幾正

開親都8.5/9.5角大

今次煲爆馬會

尋晚針到傻 落注都驚輸

金木蛇狙擊夠我未我冇買到

伯明
西甲角大
波爾多
西乙兩場半大
5串1追數

對晒

幫拖 條友諗住狙擊我

冇買到即係有得買啦

咪亂估 我馬會愛好者

呢鋪唔係你針就我針

好撚悶，仲有成3個鐘先開頭場

想all in巴黎-1

又唔整場早場過吓癮

法國你係度都幾多仇家下

波爾多

真 上次畢爾包3格開10.5
角大到仆街 狗會真係傻傻地

食得屎

一陣何乙又開細準備又轉數快

西乙買角大係唔係送錢俾馬會

唔買雷恩都唔想要波爾多

荷乙半大！

1200蚊應該點自制半一盤？
精英隊果場為例
精英隊[-1] 對 阿爾克馬爾青年隊[+1] 21/11 01:45 2.60 3.85 2.07
係咪應該係
160買-1和1040買+1客

咁如果精英隊贏兩球？

咁姐係半一上半贏全格
我想自制半一下盤

有信心直接買晒+1啦
買完仲要驚佢輸半

咁你買盤都係想收返半姐
照你咁講開半一果d 你係咪應該直接推曬＋1

你岩對唔住大佬

交流下姐 thanks

好 thankyou！

今晚係咪唔賭好過賭，留返啲子彈賭聽日
見到都唔開胃

就係計完先發覺馬會真係食好多水 出面都9水

雷因

雷恩角大 點睇

寧願skip都唔會買波爾多

買曬幾隊青年隊 聽日應該有屍執

荷乙全部半大

琴晚我都係咁諗

西乙半大冇人敢買

賽前角大撚記住那半8全9的教訓

真係燥撚咗
一早已經gel 9.5s 咁都半8全9 屌佢老味

杜甫買咩好？

雷恩轉左盤

精英半大
雷恩半主

今晚雷恩巴黎2串1輕鬆

聽朝起身收錢

psg 不了

望真D近況荷乙好似買禾寧丹半大好過精英隊

咁撚靜既 今晚有無人有水

希望唔洗

想買奧沙

呢場好撚抵屌其實
對隊垃圾都有平半高水, 不過驚佢和
西甲中下遊D隊有D西

雷恩半主點睇

足球過關 3x7
星期五 1
精英隊(主) 對 阿爾克馬爾青年隊(客)
半場波膽
4:1@90.00
星期五 3
禾寧丹(主) 對 奧斯(客)
半場波膽
4:1@80.00
星期五 9
丹保殊(主) 對 阿積士青年隊(客)
半場波膽
1:4@100.0

只賭一場
摩納哥 角大

依場賣分

好似過份抵賭

奧沙似引主，太好分。直接避咗佢算

羊蛇全白蛇有冇心水

0-0

全日重心
西乙7.5細

西甲有7.5角 咁撚好

雷恩9.5 10.5B打氣區

禾寧丹半場2.5大

NEC回到

咁有信心跟

岩岩先買回到

買咩好？

雷恩角大

波爾多有賓州硬化

2.24

精英隊半細！！！

玩唔玩荷乙？

入錢再買

0防守 大波

有法甲唔要荷葉

有無人同我一樣買左巴黎對家

精英隊大波

又黎角大 大船

客仲熱過和

咁多隊波 巴黎其實最需要睇陣容
正選同副選最少爭兩班波

雷恩留力下場歐戰?

覺得留力打rb, 輸埋下場歐聯真係收得皮

全力都出局啦,咁廢

下盤係咪gel得

半大24

佢個組最睇西維爾想點姐

留條毛 俾人撚狗咁撚

冇包皮先

禾寧丹半大24

打俄狗都和就知幾廢

咪又係出個啲人

無尼馬包皮作客收得檔

冇包皮=垃圾

都無人換 留咩力

全上盤

NEC 果場客仲熱過和

AZ GOALLLL

今晚全上盤派下錢先

荷乙半大24

仆街都係留返啲錢聽日買前鋒角大算數

荷乙1.5b ready未？

希望中啦

依度D 半大信仰仲多過日假半和

西乙8.5s？

雷恩轉平半盤

今鋪真係仆得街，荷乙全半細

半大

雷恩似和

細波點輸

係播 你買上盤
輸半都最起碼過到
希望齊然

奧斯半大夠啦

女人重心

精英隊唔好入波！！！

禾寧半大24

LM

針得

雷恩盲人足球

係咪未開波呀荷乙

荷乙半大報數

禾寧快入！！！
精英唔好入！！！

波多一開波就有角
角大輕鬆到

-300

屌9.5b一足水就買都暫停接受投注

但半大24

支持

-500

-2000

雷凱欣對波多野結衣

NEC jump

只求華倫丹半大

-800
荷乙全開曬大表演自含

精英唔可以開大

111

NEC罰球Goalll

又角

-9C

全部0-0

角大好撚易呢場
叫都唔洗叫

仲未有波入

On9波 3場00

荷乙係咪未開波

禾寧1:0！！！！

Lets go

上呀

雷恩送錢

peter gor報分就唔好理啦

半8全9 之後 角大以後唔gel..

雷恩

俾多粒

快手半大！！！

Dllm世界波

痴線入波先封盤，九成都靚

心血小

禾寧半大，精液隊半細 5 1 100

NED 即場平半, 雷恩即場落到半球.

有咩暗示

和波

NEC fast

有啲想直屌雷恩

屌你老木？

睇黎今個禮拜都係下盤細波多
應該會好多人針到仆街
又到莊家殺馬日

認真？有少少想去驗腦了

華倫丹隊多球穿盤先

禾寧快啲半大啦屌

禾寧丹半大

似嬴一球

下場

大家安安

法甲踢緊咩

精英隊咪撚入波！！！

波

早晨

全黑蛇安

波爾多咁撚柒廢

法甲9.5s

沙蛇好！

半一叫乜鳩

goallllllllllllllllllllllllllllllll

未

禾快撚啲喇

荷乙咩都細

波爾多都幾on9, 有泡狗神鋒黃義助唔用, 用班垃圾鬼佬

應該要改可以用手

咁會全軍覆沒

大波黨未日

禾寧一定得！！！

0:1。。。

精英隊 雷恩個種廢

禾快d俾多粒先

24

又中 我了

未來戰士
13派你黎

波2多fg

幫手雷恩未

奧斯咁廢唔好阻住人入波ok?

比次機會

買左nec都係早啲訓算

搵場開半大啦

禾寧ok？

買中00果場

哈，咁就針3.5k，訓得

買咗半細

咁爽btw 唔洗派我啦 祝中

輸04你

1:1 啦 嘈

雷恩空難隊肯入未？

有

一陣開客和

禾半大24

禾寧丹快半大

cls 雷恩d前鋒唔識射波

雷恩入一粒未

43分會入

沙蛇買左咩

禾寧on99，入多球啦你老味

盲人足球

隊隊都唔識入

精英隊 高水半細FEL

海 愛滋佬 角小 第一格 1.92

屌佢老味

放棄了

禾寧丹 屌你老母 整個半大黎！

又細波

唉 荷乙變曬質 好失望

1

夾埋0:0

禾寧唔入俾人入

一陣四點嗰三場荷乙半大！！！

精英隊 笑撚死人

琴晚開始變緊啦

半大只需3分鐘

奈梅亨玩反cup

賭咩都輸

對唔對得住賭仔

法甲入得未。精英隊dllm咩 半場1粒都無

西乙又角小

晚晚細波

精英隊半小

雷恩1.5s算數

禾寧半大未

唔使叫啦，下場

荷乙都開唔到半大

補時一定會有多球

5場都無一場識入

琴晚已經出事

西穴買小 笨柒都曉

場場細波 痴撚線

荷乙呢個聯賽摺埋啦

冇補時。。。

我就係怕笨柒都曉來個反高潮...

買咗兩場，冇贏冇輸

補都唔補

1分鐘都唔俾 3x1斷頭關

唉真係冇得鬥氣

半主玩撚完 夠膽死1球都無 全大仲話3.5

場場細

以前賭荷乙15分鐘已經有3粒

禾0快手穿盤啦 屌你老木

痴撚線波 訓教算
聽日賭馬追返算

荷乙取消關注

蛇你老母

我印象中荷乙應該係鳩買半大都有錢贏

波台暴動未，三場荷乙半細

荷乙都撚半大

針晒

琴晚都係啦

買美狗入球大角大豬4

8.5s

琴晚有場下半兩分鐘入兩球 一下撚曬半全大

沙奈朵蛇

全細

又無波又無角

原來６９６以前屌打Ｃ朗

2點兩場又係搞笑 1球都無

真 強陣

雷恩1.5s，8.5s。。。

雷恩！

0:1？

主反cup 機會來了

屌

收錢

下 又中

仆街買咗一陣間1.5s就入，屌！！！

入得咁突然

半一盤真係比狗賭
雷恩有乜資格讓半一

又輸

買咗雷恩盤係咪要驗腦

啱啦雷恩 你唔入比人入啦屌你

引你買囉 點知你又真係買

你死p牌米扮熟

呢幾日d波玩撚死人

手足唔洗驚 雷恩會cup

半場仲夠時間比多球

冰角冰到咁誇

今個禮拜殺注碼
連續幾個月尾都係咁

即場已生命注咗雷恩

冇差狗燈係易啲

而家買雷恩無入球

半場來多球

cap左

識啲嘢

玩角玩到驚 冰到媽閪咁

佢比我食住

有冇奧沙手足

靴和波3.9!!

而家買咩

雷恩 上

即場呀

跟左nec半一

NEC 雷恩2隊初盤半一都要嗌反cup